龍門同中國共產黨都面對緊同一個問題

過渡擴張 告急緊

其實渣家軍都有人告急過

你今日拎左水魚卷未 快D去拎
可以邊食邊笑無拎果D人係水魚

似扮告急cap水多啲
即係似販民

投左本土
呢D唔關事啦 佢地有冇擴張

日日叫春叫告急，咪似當年白鴿

呼籲大家唔好怕醜 快D去拎水魚卷
一陣藍絲一定大細拎左 比佢地笑水魚極其難受
寧願比黃絲笑係水魚都甘願